-O-O 今晚(25/1)新十點鳩叫口號 -O-O

關閉關口 刻不容緩
止病制毒 香港平安
出街 戴口罩
飯前 廁後 洗手 洗手 洗手
(上聯) (下聯)

# 和平 理性 非暴力
# 和勇不分 全民參與
# 今晚窗邊相見
# 鳩叫時記得熄燈

——————————————————

嗌畀全世界聽攞民意 -O-O
當然可以嗌埋光復香港乜乜乜
不過主力嗌上面健康相關嘢
同埋鳩唱/鳩播吓以下新年歌

《武漢鑼鼓》

《炎 又肺炎》

Password: kimaru
(Credit: kimaru巴)

——————————————————

提高公眾防武漢肺炎意識
Share晒去各區公海group！

推

Push

推！